(請廣傳) 有效既行動方式

首先而家個重點係冇人 lead，
發動已經好難，
現場聚集人更難，
而家都係依賴討論平台或者群組，
所以其實而家好多人都支持我地甚至願意參與行動。
如果我地更團結一定可以推翻條例。
以下會講一D目前問題既解決方法，
首先關於用黎發動行動既telegram充滿謠言，
謠言會嚴重阻礙本身願意參與行動既人，
亦好容易令現場既人難以聚集，
所以唔好依賴以及輕易相信叫走既人，
佢地一般會用信息或者圖片誤導人，
圖片既話請善用google搜尋圖片功能，
例如所謂既解放軍車圖片其實係5年前傘運已經傳緊，
5年前已經證實過係假消息比人再po出黎炒冷飯。
信息既話要抱住拒絕相信假消息既心態，
一來有人輕挑發言不付責任跟本冇出黎行動，
二來可能混入間諜5毛分化。
係現場想走就唔該現場講，拒絕散佈假消息，
我地現場有共識先好走，
如果唔係只會令消息唔靈通既人孤立無援。

總之要記住到左現場既話現場情況比群組對話更重要！！

其實有辟謠channel

有無tg gp一齊傾

其實如果唔係戰略物資文宣果D基本上唔需要太依賴tg group，我都係凈係入左公海知道今日要出黎就夠，詳細根據現場情況行動就得，重點都係個人出左黎已經好有用。

啱，幫推

謠言止於智者，希望大家都係智者，堅守信念，共勉之

Umm我只係想睇下有無人開策略群
俾你個名呃左入黎。。

本身識分析就得